蘋果告急可唔可以告得低調啲, 黃媒一哥都要高調賣慘, 搞到好似689條仆街鬥贏撚咗咁

親者痛 仇者快

著名三毛勿覆

勿覆, 但要推比多啲人睇到

監躉加監啦

嘩你講野咁涼薄, 燒國旗義士/區諾軒有咩得罪過你???